寂寞嘅相反詞究竟係咩?

唔寂寞

大快活？

無

寞寂

動物

有冇諗過寂寞係冇相反詞 你去搵下字典之後話我知
定係還是 根本冇嗰件事 所以就根本冇嗰個字

你寂寞嗎朋友

靈魂係到跳住一隻驅散寂寞既舞

熱鬧

再講多次寂寞系無相反詞
幸福快樂熱鬧滿足呢啲字
唔好意思
從來無嗰種感覺 所以從來無嗰個字

係 copy 到咁

死kai子
講夠歌未各位

不愁寂寞

旺角

想你了